落實五大訴求，否則香港獨立

請政府星期日前
落實
五大訴求

否則直到
香港獨立
先至罷休

星期日之後唔會再有「五大訴求」既口號! 全部變成「香港獨立」!

柒婆收嗲!

時機成熟

佢講左 唔會回應訴求

佢心諗 一日殺d 拉d 好快平息到

逼佢兩害取其輕
林鄭到時避免到香港獨立
做到野 幾有面子

拆屋頂論

P牌仔推唔郁
不過g持

文宣組做野

推

最後死線

五大訴求
抑或
香港獨立

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

星期日前
五大訴求
星期日後
香港獨立

認為死線應該設於下年69/71

會唔會太過遲

清sir 會唔會支持我地？

香港獨立比位人入 唔太支持搞獨立
利申 預左比人屌

同意 時機到

等左好耐了 肯表態

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

香港獨立未？

推啦
根本全香港人都一心一意反共
同中國人割撚晒蓆
但班人仲成日話唔想港獨
唔覺得好撚矛盾㗎咩

識唔識講價

你要求五大訴求，佢咩都唔俾你
你要求香港獨立，佢俾你五大訴求

你依加都冇位入
然後呢?
等外國打救?

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了

一步步來，未係時候！

拆屋效應?

OL79
屋你老母頂
一講獨立即刻解放軍血洗
你返屋企瞓教啦
瞓左五個月?

收嗲啦死五毛

仲信解放軍，
依家唔洗老解，班狗都血洗緊手足呀

香港獨立

而家唔係血洗？

柒婆收皮啦！

唔會
依家實太早

建議選舉完左之後開始講「獨立」

死線係1124？

曲到圓

就算落實五大都好，都應要獨立

1124

訴求只有一個！就係落實五大訴求

五大訴求，否則獨立？

而家終於有名分啦

真 7婆 account

死線前繼續五大訴求，
死線後直接香港獨立

一早應該要

話岀老解個堆
你自己諗下，俾你拖到2047年先講
支共會唔會唔岀老解？
邊個時間點講先唔會岀老解？

再者
我可以好撚肯定咁同大家講
2047年7月1日
支共一定會係人類歷史上最有合約精神既政權
各位請準備到時移民
或者手牽手拖住你地下一代
或者交俾你地下一代解決
唔好忘記無論到時定依家都好
最後都係要直對中共
不過到時2047你想用咩籍口俾外國介入？

最後
冇普選，就港獨
順理成章、名正言順
全世界都睇倒香港人既堅持
如果呢一刻要求獨立完全係合理
同時亦可以大腳踢返個波俾柒婆自己揀

何樂而不為？

就像二次世界大戰，納粹不會放棄侵略計劃，你主和主戰最終都是世界大戰，主和的人並不會促進和平，只會令大家在認真作戰之前失了先機，承受更大損失。

你知道非戰不可，你就會花心思去搞補給，訓練士兵，製造武器，而不會花心思在研究帶甚麼禮物可以討好或避免觸怒希特拉。

你都懂說China是Chinazi，你還對事情有甚麼期望？

鄭立：主和的人並不會促進和平，只會令大家在認真作戰之前失了先機，承受更大損失

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無限期黎明行動會唔會好啲
民調其實都反映咗獨立仍然係偏鋒

睇嚟真係林鄭嚟
同樣用火水救火

冇大台冇議會 點宣布獨立？

唔好咁長死線
總之星期五前
同埋都要比少少落台階佢
如果落實五大訴求
市民願意一齊幫手修復香港
同行落去
但特首要即換

冷處理呢個POST,又想騎劫

佢心諗 你叫口號關佢鬼事
依家口號建國?

冇任何計劃就話獨立
唔係蠢就係仆街

獨立唔係口號
你要先佔領一個政府機關，以佢為要脅
脅迫中國實施5左訴求，否則獨立

口號建國

why not both? 同時進行

好想香港獨立

佢都講過唔會撤回同中計

又黎

香港獨立 唯一出路

推呀

外國淨係識口交，我哋D手足死晒啦，又係時候建立臨時政府！

設獨立調查委員會 還看北京 (轉載節錄)
過去這個夏天，不少香港人流汗、流淚甚至流血，成千上萬群眾在街頭吶喊過無數次，高呼「五大訴求 缺一不可」，要求政府回應。五大訴求中，由於當局已經撤回《逃犯條例》修訂，若說設獨立調查委員會（COI）是港人訴求的最大公因數，相信無人會反對。儘管連月來民意非常清晰，但港府高層繼續置若罔聞或稱「不是此時」.....

以下係小弟發夢幻想有一個城市個失去警察公信力既情況:

如果市民認為警察公信力盡失，由警方做任何「獨立」監管或調查都未必能令社會平息暴力。但政府遲遲不做只係因為怕警隊出現反抗...而反抗後果係:

1. 警察大罷工，然後市面上會「突然」出現非常多的罪案，犯罪者是誰 ? 大家可以思考下，而令社會「回復」和平的代價就係取消獨立調查委員會

2. 警察持槍大遊行，你懂的

可否用軍方力量整冶? 我認為認為係可以
客觀分析，其實未必冇可能，國家領導層能一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係警察前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為得民心之方法

至於軍方力量點清算，可以有2個方法:
1. 混入前線 (包括滲透內部相同意見人仕)，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後用武力拘捕

一日冇主權就唔會有民主

嗱！依家機會就俾咗你中共

香港獨立呢條路用唔用就睇你港共選擇。

五大訴求/香港獨立

二揀一

一旦落實就不惜一切代價去搞

林鄭真人上連登

要用死線逼政府

三罷再拖對我哋都不利

其實又啱
如果你想開窗 佢唔俾你開
之後你就拆咗佢間屋
佢就會就範
開窗姐 好小事啫 開咪開囉 唔洗拆屋架

你講到中共係洪水猛獸咁款
你都知佢有問題 咁唔反佢做咩
明知胖虎有暴力問題仲同胖虎玩係咩概念？

赤手空拳就話要獨立？

不進文

叫自己香港人根本已經支持獨立

咁幾時啊，係咪要中大人死曬再等人權法啊

好多人唔覺得

佢哋覺得有雙普選 中國就管唔到香港

咪即係獨立lor

佢意思係 解放軍=機關槍 掃射果隻血洗

一夜死哂果款

其實 明眼人都知 香港人想搞獨立

但無人講出聲 仲有d人 連自己想要嘅係 獨立都唔知

以為所有人都係傻嘅 旁觀者清呀

肯面對現實未

你老母夠日日擘大對腳比位人入啦
有無人會入先係問題

雨革果陣開始有人提香港獨立，我果陣都諗左好耐有冇依個可能性，再望番琴日中大，但依家係要必須、立即、確實執行，香港人再唔獨立未到2047已經淪陷得8899⋯⋯最多d野推土從來，以今次咁多高質嘅巴打絲打同香港人，我覺得我哋其實可以再現輝煌！

11月24deadline 不回應五大訴求 中大基地爭取獨立

阻撓 五大訴求嘅人 = 支持獨立

無錯

【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

美人警告《香港臨時政府宣言》或遭官方滲透 疑為軍隊鎮壓提供借口

係美國國會on99信共諜

但比左五大訴求都平息唔到

所以要香港獨立+賠償一切香港損失+進貢

你講乜鳩